====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le second scénario pourrait remettre en culture des zones abandonnées depuis longtemps grâce à la proximité de noyaux à nouveau habités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

